突發！apple store 幫安心出行維穩，將app既所會用到資料隱藏左

Apple 我屌你老母

呢個位自行申報架?

反正都唔會

即係用咩權限唔知，但裝左就要接受晒？

佢老母，咁撚仆街，我無安！

推多啲人睇

係，個developer自己declare

即係咁講
盡量堅持唔裝先
如果真係裝都唔好比佢UPDATE

idog

安心回家咪得

正仆街

唔俾開data比呢個Apps會點

report佢啦

都唔撚會down㗎啦

係冇問題的

佢閂左都安全啲

On9 裝乜撚
就算要show俾人睇
出面大撚把一樣樣嘅安全版用

冇咩好討論
出面已經有大把開心版俾你地用
咪download港共個臭閪app

樓主

佢自己要申報

但係無申報

係咪違反Apple apps store 使用者守則？

要裝既唔會care, care既唔會裝
蘋果奶共都唔係第一日

比咁貴買係值得既！

此資訊尚未經Apple驗證。

iOS有沒，搵唔返

唔係話幫安心出行講嘢
不過iOS App係到你用到嗰個功能佢先會問你攞權限

Apple屌你老母
手足唔好用奶共iphone

tui

有冇人知可以點report

Apple紅到黑 點解仲要用
利申12

個app就要私隱
市民就唔駛私隱?

唔show都親得呢個無L用嘅閪apps要攞D咩資料啦

乜鳩
可唔可以解釋下
係味姐係之前有顯示用咩權限
宜家因為「私隱」唔可以

如果係咁痴咗邊條線呀
知個app要做咩唔撚係使用者權益？

仲有廢老寫review 讚個app 痴撚線 明明其他reviews 都寫privacy 問題 個app d rating 一係五星一係一星就知係垃圾啦屌

叫連燈仔唔用apple 慘過叫佢去死 食下黃店咪算囉，其他野當睇唔到

ios 開個陣問你拎權限

錯，係而家apps store新政策要app developer自行申報個apps會收集咩資料，而ogcio而家只係申報左會收集Usage Data，user信唔信係一回事，但apps store係呢件事上並無幫港共維穩

簡單黎講，樓主係標題黨 上面咁多人指正左佢佢都唔理

要request咩permission個system唔知？
唔會有嘢check?
聽落咁安全嘅

邊係廢老，好明顯係政府扮"市民"，跟住之後又可以話"有民意表示想用埋安心出行嚟保障個人安全"

btw, goodest english, who is this "rob" person, must be a massive asshole to make this so-called "citizen" to be so insecure

Block 7佢先

其實隻app收集咩
apple點會唔知，就算唔知都應該要去了解呀？

以前公司有project做過app 同啲BLE device溝通
聽腦細講apple嗰時有要求公司解釋嗰啲BLE device係乜鳩東東，嗰時仲示範咗點用俾啲apple人睇架

咁係咪新政策係由
apple人由主動了解變成developer自己申報呀

Push

有咩叫政府D人出門口傾
一係等佢放工先傾

樓主on9

用 apple. 正傻閪

交稅俾政府嘅都係藍屍 支持港共政權打壓人民
手足唔好交稅

打手feel重到
好心扮用家都扮得似啲啦，一啲都唔撚專業

下，未check過就比佢上架？冇野ma
app store出名check得好嚴嫁喎

但問題係正常app store係check得好嚴，你declare同個app有明顯分別佢係唔會比你上架，點解而家又比佢上架？

政府野一向有特權

上面成班人話App Store應該要查清楚先比隻App上架, 或者問點解App Store唔自己查有冇私隱問題要比個Developer自己申報, 原因好簡單就係做唔到, 有好多野唔睇Source Code係唔會發現到, 而大部份不論手機或者電腦應用程式既平台都唔可能叫Developer交完整既Source Code比佢地

咁就咁從用戶介面上睇, （係從用戶介面上睇, 好重要講兩次唔好屈我）隻App的確無一個位要你提供個人資料, 唯一可以講而又證明到既係隻App無申報到拎左Location Data, 不過至於無拎到精準GPS權限只係將d QR Code貼到周街都係要人scan算唔算App Store所講既Location Data就唔知啦

有本事就open source. 死都唔撚裝

唔知soruce code 但佢call 咗啲咩os API 冇可能唔知

推呢個好過啦屌
柒頭先嘈一個藍屍死左應唔應該笑

可能

OS API都有好多係判斷唔到, 例如拎Sensitive Info係唔需要經os API, 或者以scan QR code呢個例子, 你只係知佢用左相機但其實佢算係拎緊Location相關資料

呢個唔係權限資料，同權限橆關。
任何情況下亦唔會話安裝個app就自動授予權限。

How